做乜最近咁多人討論鄧紫棋GEM ???

好笑啦

……史上最尷尬

係gem老師

?

Gem ipo

好似話生左好大粒胸瘡

你知道得太多了

講開GME 順便講埋GEM